[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3968)

水手角大
神船大波
上

復出重心第二場 閪魚

正評此post贏大錢 一世好人

696強陣！

西魚 我買足晒咁多場好似 輸咁多場追足咁多場 唔差在追多場

閪魚反底了

季初聽到而家 笑撚死

鯨魚半大

r2

內定贏今場風流波 神船無所謂

都係唔買.. 讓半一 一球都係會輸

水手半大啦

閪魚讓一照屌落去

水手串東京u23 100%

閪魚反咩底😂😂不嬲咁廢

閪魚波膽 4:0

閪魚上

仲咁多人要閪魚

一陣就會見到成班人喺度屌西魚

垃圾隊係唔會反底 例如西魚開咩盤都係買對家就得

閪魚gel定

西對西 無所謂啦

季初買神船 季尾買閪魚

Fc東京 -0.5/-1

水手秒GOAL

水手1:0

龍門送大禮.............

水手goalllllllllllll
易能到

水手輕鬆

水手

勁到

半大-1

北海道個龍

秒goal

西魚x 前鋒x水手
仆街，見東京2.23唔敢買，又見無乜人提，睇黎阻力夠晒大，應該順利開出了

屌水手無角了

Hahahahahhahaha 第一球收

水手角小10.5重心

水手果種正氣

唔知

冠軍相

橫濱-1

有

水手真係日職最正氣個隊

朋友？

即場神戶勝利船第一球

發覺我連水位都會燈
早買就會回勁多輸水位
遲買就會大落飛 on99

秒GOAL無好野

半大gel

半主gel

橫濱水手 !!!!!!!!!!

即場？

成班反gel

水手10
勁！

神船禁屌

西魚有救

唔記得買696

水手果球笑到

閪船

食左菠菜

所以我迷水手

好光牙

點樣入?

睇黎東京班仆街呢場諗住和波賣分

2-0

ON9

水手2:0

水手上盤Cashed!

水手2:0？

2:0 cls

2:0

痴線

橫濱水手!!!!!!!!!!!!

2:0 cashed

水手入波多過角 角大小針一下

水手冠軍易能到

自己跑出黎
比人搶左個波

水手勁到

正氣到

冇角了

３分鐘半大

cls 3mins 2:0

20傻尻左

水手天鵝櫻花柏雷-1

3分鐘半大左

link都未撚搵

痴撚線，第一次贏得咁快

痴撚線波

3分鐘 20 90分鐘？

易撚到

北海道客勝叫爆區

秒入

水手天鵝櫻花柏雷

角大88了

60 0

水手半大cashed
半主 -1 all gel

又有錢Call g

水手半1盤? 3分鐘就穿?

20埋 易撚到

前風屌打

唔派1000應該叫唔到

1:00全角小

同一個人入？

屌，總之重注水手

水手半大易撚到 咁就收錢

東京咪玩啦屌

🌈見

水手冠軍了 696 東京都失分

水手開到主其他？？

咪講廢話喇屌

日本波==派錢

水手角大

半大只需？？

3倍

水手半大半主易撚到
corner big jumped

賭閪咩

一敏sir勁中

水手角球叫都無得叫

水手易到

有無西魚手足

日假規矩 應該21先啦要

水手角大輕鬆 一邊要追 一邊踢得放啲 90分鐘有排追 睇好半6

Water Hand

東京手足呢到 被人㩒屌緊

天鵝10

天鵝ＧＯＡＬ！！！！！！！

東京比山葉禁住黎踢

東京尾盤回到上天

天1:0

閪葉1c

天我1:0

細波24 角大24

新潟天鵝 1-0 FC岐阜

水手正氣
696正氣 tgtok?

111111

水手半場4:0
5 1 300

Lm

戒日假？

LM

東京你唔係想輸比696呀

me

696正氣得唔得

ＣＬＳ ２：１

2-1！

橫濱水手 2-1 札幌岡薩多

lm

又入

敏蛇係jer sob先上水

2:1

2-1

水手21
笑到

我了

做咩撚野控球咁撚樣

我

水手手足咪GEL

Jump

中

3.5b gel得未

下 北海道放棄左聯賽啦 上次盃賽已經用左最後一啖氣

睇nba算

做

1.5/2 Half Big Cashed

淫鋒1c
閪葉1c
－9c
怒爆啊屌你老母！！！

水手個場想7+? cls

水手-5c

講撚完就21 ng cashed

水手果場咪係

橫濱水手半主唔係輸呀

屌一敏蛇開始黎料

水手場波搞咩

佢買咩

7mins 2:1
90mins ?

水手係咪準備比人cup

半主 -1

訓咗

半主

水手個場細波要頂85分鐘 點撚頂

水手入哂成個日職D波

馬會精選即場 一場Nba 另一場00了

冇啦

混沌重心 696 1

咪jer 4 老4
一陣佢又屌你賭咩輸咩

90: 5:4

水手2:1 半大全大

東京u23 GOAL

前鋒都冇冠攞就死撚開啦

可能頂到 3.5細？

東京真係私家雞黎

屌你咁快2：1

淫鋒1c
閪葉2c
－8c
怒爆啊屌你老母！！！

屌你

一敏即刻收撚左皮

淫鋒2c
閪葉2c
－8c
怒爆啊屌你老母！！！

有冇lin睇696

屌你老母神船大波24 水手角大24

東京唔撚對路喎屌

淫鋒3c
閪葉2c
－7c
怒爆啊屌你老母！！！

連續8場作客
蛇都死

睇下696東京邊隊會針先

神船

水手細波

魚1:0
3333333

我鯨

我魚!!!!!!!!!!!

屌 西鯨反底

名古屋八鯨 1-0 神戶勝利船

閪魚

鯨！

仲買左咩快

閪鯨大球易能到

屌 唔買就反底
垃圾魚 比佢大鳩左

水手6.5s la

可能秒爆

半大啊快手

買角細 前鋒先刷角

Fish!!!!

得1.5水 all in 7.5s算啦屌

日職真精彩 爭冠護級一齊上

屌 失敗船又針
我轉玩大細波算

神船個龍真係正常地廢

冇位入696角

西魚

魚！

都話神船個後衛

頭先1.78

山葉前鋒屌極唔入 唔駛我多講

水手舊龍 成日沖出禁區

要左5.5 針

東京究竟點撚樣冠軍榜尾私家雞

二手野神船都入手

東京針

西魚啪啪啪，西魚啪啪啪

🚛🚛🚛

當自己紐亞

水手舊龍＋鳥栖舊後衛

樂天個老細好識搵錢

執到笑

水手!!!前鋒!!!!

水手3格
一敏獸

🚕🚕🚕

我朋友

三頭馬車 邊頭會撞車

淫鋒2c
閪葉3c
－8c
怒爆啊屌你老母！！！

神船半和ok?

696同東京收收皮比水手上啦

KY有無水俾我跟 好耐無買

笑死人

山業夠薑贏東京

數牙數牙 696

水手角球上力未

你做人做左幾十年都唔厭？

巴菜老人入波未

出左一堆角

入完錢了 waterhand 9.5s?

所以佢必須死？

神10了

7.5b

閪鯨-4b

前風做架兩

🅿️牌星

咁連登仔賭足球都係同一道理啫
你自己都有答案 唔明你問黎仲乜春

神船撚狗

比料未 老4

閪魚準備20

湖人執到笑

又係你

歧阜廢撚到 唔怪之得降班

快 即場重心料呢

on9先賭藍球 買成朝執200$

重心 前鋒fg

前瘋撈糕

696 東京 點爭冠 屌

神船又比人入

走地點部署

廢老呃錢

兩隊一齊閪，水手冠軍

0.5/1b?

日職係咁撚樣 鬥到你最尾個輪先有結果

日本仔不嬲都好禮讓 唔係唔知掛
上兩年都要讓到最後一輪先知邊個冠

年年都係架喇 sickball

最後爆出前鋒

2013年後年年都係

神船以攻代守算啦咁撚廢

呢個冇乜可能

水手主其他

我記得有一年最後個輪贏就冠軍 係都要送比另一隊

神船同路人

神船禁屌 gel

屌

20

水手31

乜撚野要爭冠完全唔適用於日職
屌你榜首果啲最後幾輪都hea9咁踢

水手3:1
角大GG

Gel

3-1goallll

水手細球 針

係啦
696反而好小見拎冠軍

閪魚勁到

水手半主

3-1

西魚x水手

鯨魚半大goal

水手我鯨勁到

我屌你老母 得我買個兩場冇波入

神船半大 gel

失夠２粒

屌你老母無買西魚就反底

船係咪on9

3：1

水系加乘

北海道d後防個種廢
可以比人半場帶到單刀扭埋龍門

水手個23號1個扭撚晒

買左對家先反底

不嬲

廢船個後防笑死人

放棄控球 照入你

神船真係狗黎

水手轟爆佢

岩岩取消左2隻g又可以call返

有幾多人跟左

魚2:0
比多球

水手頭先果球好撚勁

44444c

閪魚反底

屌 又燈 仆街船買左半客

神戶半大goal

696 444444

水手角大同賊船可以撕飛

咁就唔好比佢停啦

水手1c

一敏半主2k

水手想數角都無得數

燈彩

唔怪得開到4.5大

咁你又檢幾多?派未

696同前鋒協議和波？
兩邊都唔撚攻想點

又係禁屌比人入 仲要2粒

西魚枉我一直咁支持你不過淨係贏依一注都補唔番之前你撚左我嘅無數注

神船愈㩒屌愈俾人入

一敏 煩

一敏cls

岩
串9佢就岩

前鋒!!!!!!!!

買咗神船嘅 知咩事。。。

手足轉會數入球啦不如而家都6.5

西魚半大收左錢

佢條友

一敏獸

寶高

東京贏唔到山葉。。。

西鯨讓波呢場先黎反底

睇唔通你 頂 伏

船追和先啦

鹿角半主啦

西船用實力證明 佢先係最閪

水手上場角大已經斷左欖

下場比馬準備

2222222

屌水手冇角 角小won

水手2222222

696 東京

水手4.5b

直接ALL IN落水手仲好 又買過關過埋神船
買親過關都玩完

前鋒肯比人入未
又係度損人不利己

仲川輝人水手皇牌

學下d仆街賴人先
一訓醒又見到你叫

韋拿小白見到咁既後防得啖笑
留力完季屌架妹好過

一敏已經唔見左

東京入未呢屌

唔值搏.. 輸錢百比分大過反底

last 10.5大落飛

仲買左咩

排緊隊收$$$$

想4 串埋水手all in注

同廢老係銀河一樣
入埋唔夠後防輸

水手有7.5就買

唔撚買 吹?

每輸一場波 銀行戶口又多個0 有咩所謂

拉狗

神船 東京 前鋒快入

一敏蛇大注=中 細注=燈
好撚勁 👌

水手中

同能哂路 點搞

12:45

去撚左屌西出火啦

前鋒ng

。。 最好

買都唔講啦

咁撚自私學下薯條啦

有無沉船手足

薯你老母

閪京高水邊會開到

why a

躝唔

閪鯨-3b

????

死左啦 沉死左

靜啦仆街

再買過關我食屎

買咗咩

天鵝大波未

-999999

淫鋒4c
閪葉4c
－6c
怒爆啊屌你老母！！！

食定先

水手角大24

東京入波 水手刷c

船 X 水手

696 場波想點 冠軍唔攻?

高寶蛇入左咩貨

神船咪撚扮野啦 輸緊都讓平半

澳職正氣西部聯

橙

岩岩諗住搏埋條船

魚24%控球？

比條魚整沉左

東京 696

鹿角半主 天鵝入多球啦

前峰個場冇中龍埋門

波po asw燈到2-0

中龍就入

東京入波味

馬會精選0:0

屌 快啦

精選0-0場次

等半場先買算

下你老母咩 賴燈賴到你好撚肉酸
你檢幾多呀

696點頂

沉哂，同埋水手一齊沉

696fg

一場大球一場細

水手入球細？

waterhand 9.5s gel得未

696比人入啦

696根本係前峰私家雞

屌你老母天鵝入未，對廢隊都唔入

今朝反底未

輸錢唔認輸係到賴燈 賭錢唔係贏就輸啦 輸錢永遠唔認唔會贏錢

柏斯有冇人要？

就快，放心

比馬落飛落到
又反底?

今次瀨8gor定asw???

岩。。

蘇b

東京踢到好似領先幾球

不了

球證指向了十二碼點

陳7好廢完全唔夠黎

ＣＬＳ ４：１

贏完蒙7雷應該反底

炸

4:1...點解唔係4:0

睇到賽果買咪唔輸

水手冠軍了

屌你老母入波多過角

咁都唔入 水手

買左咩

水手9射8中 CLS

唔認自己燈都唔會贏到

咪撚搞我老死 屌撚晒你地

得啦 賭神你檢幾多? 貼飛未

2c 針

得我可以關心佢 其他人咪搞佢

真

3-1炸？

水手咁博做咩都贏硬啦 猜下波放工算啦

水手爭啲入

水手角細

札枋今場係味冇擺後衛

老4 d襯家上晒水 快潛

叫得水手都係勁

燈唔認自己燈係度賴人

好耐冇見

中岸水手

反摩我撐你

上囉屌 jer我就識 但派錢永遠唔見 咪又係輸到仆街扮咩

呢隊都勁

神船即場讓平半？

笑5笑

淫鋒4c
閪葉5c
－6c
怒爆啊屌你老母！！！

次次贏完蒙7雷就會轉運

真。。 我撐你 但都想要下場

日假係咁架啦

點解得我買個兩場冇波入

唔好再炒啦 北海道都有老母架

神船成百個危險進攻 笑撚到我

點解水手主勝仲有1.08，狗會送錢？

有冇你當年乞錢po ?

水手 11角 神船4球

東京入未？

紐卡素噴水車？

輸錢都唔會好似playhard乞錢狗啦

Jer撚到

大家唔好嘈。。今晚再比場重心大家 一齊贏錢

跪求反摩大神出2點心水

696中柱

左膠我dllm

水手刷多2c

696差d

搞清楚先 你邊個jer先
佢乞錢狗乞到俾人jer仲咁大聲笑人輸

淫鋒4c
閪葉6c
－6c
怒爆啊屌你老母！！！

莊家比料話閪魚反底。。果然。。假波球壇

Jet 大？

水手比多c黎

你出啦 大神你賭神黎

今晚輸7晒啦

神船例牌鳩猜冇威脅
9成魚ng

東京差D俾人入

識邊個莊家 唔一早講

2點 大陽神－1 65％

Sob好球 睇唔過眼好撚耐
支持屌到佢反皮

696同東京個龍門係咪比球證收埋左
45分鐘88對腳都冇波入

東京輸左九成

。。又蛇王？

神船80個危險進攻 但入未

放飯

西鯨撚狗唔係屌西鯨係屌同路人
佢係咁撚樣

淫鋒5c
閪葉6c
－5c
怒爆啊屌你老母！！！

又檢多少

33333

水手44444444

一早講左啦 睇返頭幾頁啦

44條友1人1腳都44球啦
兩場00賭乜撚呀

44444444

7.5b -4 快

日日返10個鐘 人都癲 後日放假大教訓算

似樣 至少和

贏波仲刷

前鋒1射？屌你咩

接你收工 名山好冇

東京比人禁屌

1400 澳假 柏g

再買過關我食屎

座右銘

咩黎

mama有無聖水

富士山

playhard除左識賴人同乞錢仲識咩 贏錢jer人但唔會派錢 輸錢就識乞

..富士

真 咁撚串 祝佢賭咩輸咩

Gchi

人地出去默哀 你出去callg dllm

陣間澳假點樣部署好

唔該jer人輸錢 貼飛贏幾多

可以兩樣都做架姐

屌我新界撚唔識路

想跟你學乞錢 長井同你差唔多

放下色慾吧
害死你

sogo 往灣仔方向 行 5-6條街口就到

及時行樂 時日冇多了 入到監倉打飛機都難

Playhard 好撚小氣

家欣呢

Bill哥出埋黎

跑緊山

屌你啦

屌撚到彪哥全家死清光

下次幫佢gel頭

澳假買咩

澳假角小11.5重注

問生命巴啦 日日贏錢

Sakura

閪花會唔會又賣分

收到風太陽神今場憤怒足球

水手刷乜 利申9.5s

jer完人輸錢又唔貼自己贏幾多 廢到

櫻花回到傻左

626 夠唔夠薑

冇事既...

之前貼過唔知咩七十幾注贏1k

626半1大

贏咁多都仲刷緊

反摩勁撚過護花 一打十

乞錢月入3k的男人

等你派 今朝見你買阿甲上盤 抵啦2019仲買上盤

半格Feel

。。

終於等到兩點澳職

Real 做乜鬼

626對家 一定要信 上呀

咸巴買咩。。。

澳假買咩好

快 要跟了

d柒頭中意jer完人就潛

大田市民 韓波最後一輪 hea踢

Asw水手 點解釋？

派啦 你之前乞咁多 係時候派返出黎

今場3－6完 咪嘈

光洲la 平半only

73注果日究竟有咩玩...
模擬足球？

比馬

Respect la

3-6以後唔賭

知你唔撚燈 唔好俾我見到你乞錢 你條撚樣咪乞過我錢 派

安養快到

我要市民了 feel到打假

696得唔得。。

澳假低挽攻畋

696 9.5b x 光輝

抵

唔會乞你d錢 叫人大佬彪死全家cls

等平手盤算

今季冇呢支歌仔唱喇

點解十三咁耐都唔上黎報假

水手角球神奇更衣室

死撚左啦

有手足出黎屌球未

竟然無人報假

696 1.5大穩唔穩

咁出水未呀大神

好多花生食

搵我？

696即場有無水

2點全上盤

playhard真人見到會殺大佬彪

神船next corner

9.5b

光輝超級禁屌

好彩跟得切上咗車

大蛇羊貢多 派我柳蛋

Pak g 111

東京識入未屌

柏g111

。。。

屌 咁撚快有角既？

一講就到

扎榥下下都OFFSIDE 點刷角

東京識入波未 臭閪

波旦1:0

夾個s

我唔買細

555

水手55555555

天鵝-1未

各位手足
我捉到13了
有酒飲了

睇黎playhard買好大

每條買廿蚊都肥

買咗五百

東京上半唔入就多數冇

前峰入波未

屌 好多角呀

696 9.5 24

咪撚玩啦 我食下醉雞都Wing
仲話飲酒

你有冇買

22222

西花無lu

Pakg222

Pak c 㩒屌？

即場角球有冇心水?

playhard澳假買咩

比馬屌打到on99

東京冇了 玩撚完了

淫鋒6c
閪葉6c
－4c
怒爆啊屌你老母！！！

柏c 222222

柏電

比馬禁屌

柏

小注20元

柏電?????????????

柏 半大

太陽神1-0！

比馬勁到

日乙班霸太陽神

神船next corner gel

閪花比人屌到

前鋒護空門

696禁屌

淫鋒6c
閪葉6c
－4c
噴精機3c －9c
怒爆啊屌你老母！！！

又角....
買唔到澳職角大好心痛

Pakg333

jets 333333

噴射機先屌打喎 岩岩邊個亂up

有無手足買左神船

師 船next corner 快！

mama有咩即場心水

3:0

大沉船
３：０

閪京12M？

前峰

og

3射3入仲要得20%控球

反底了

水手6連c ok?

東京12m

前鋒一射

閪京12M 要生性

花 有個閪字都預閪
比馬受讓半一 抵

miss

失敗船已絕望

東京goalllll

東京!

屌你老臭閪閪京10

仆街閪京 1-0

閪京goal

日職半一盤全開出咁正氣

閪京高水上盤送錢casheddd！

全年重心Team Vitality @1.71
唔中做乜都得

半格咋

我京Goallllllllllll

櫻花100%賣分

覺得東京會11

你地咩網睇直播?日職

買左既話 比人禁屌既真係禁屌
沒買就禁屌對家入

冇華美倫都買 唉

696 9.5

神船近幾年都係一早夠分留係日職
乜都無得爭
成隊波都好養生

大東京入波
小東京就比人cup
d 2x1次次都係咁 賭碌撚咩

水手 555555

想試下數水手角

西鯨反底

水手66666666

Tokyo

成班廢佬等退休

66666666666

閪鯨-2b

-4

水手-8

696

水手畀多5

77777777777

777

-6

777777水手

過黎日本邊賺錢邊食女

77777

兩場日職即場角 果然1場大1場細 只係我係買左696

陳7前鋒都冇進攻意欲點踢

櫻花等輸咁撚樣

水手贏緊都刷

-3

東京又冇角 屌你老母

想試下數多4次水手角

又話比馬想降班既 屌你禁屌西花

想數多8下

淫鋒6c
閪葉7c
－3c
噴精機3c －9c
怒爆啊屌你老母！！！

2.1倍半一有伏

7次ok?

水手4連c Okok?

你地咩網睇直播???我睇開果D BLOCK哂

淫鋒7c
閪葉7c
－3c
噴精機3c －9c
怒爆啊屌你老母！！！

比馬9射西花0射

乜都拎過晒啦
幾十歲同你爭日職咩

水手畀多4角 魚畀多球

5射

讓半一

696 同前鋒啲人係咪唔識射中龍

比馬讓人

夾下水手角先

水手角球仲未有得數

咪gel 比馬住

696 柏雷快入

唉 夠分了呢場咪hea

乜撚野鈴木孝司

696硬係差d差d

比人入？

水手畀多4角

天我2－0 goal

笑能4
前鋒都贏到波

Fw 1-0

前鋒 goalllllll

川崎！！！！！

中呀

川崎!

696 gg

前鋒Goalllll

前風cashed

角大了

攻極唔入就比人入

中呀

風呀

696強陣？輸多粒就有份

696又如常比人屌打緊
到底696強陣呢個大話仲可以講幾多年

全南天龍入未

柏雷 696

waterhand 9.5s

賤峰gel得？

太陽神2－0 goal！！！！！

696唔識cup 取消關注

水手停完未

水手c呢

前鋒x水手x西魚

係696屌打前鋒 幾個黃金機會唔入
前鋒攻下就入

日職全上盤？

東京入多粒全格定驚ok?

噴精fg

水手4連

東京 696
係咪唔想攞冠軍呀

前鋒fg

696 已經輸啦

屌你咩櫻花又賣分

神船無波入真係估佢唔到。。。

696比人入多粒

未完
應該開到３。５既

唔失都偷笑

696仆街啦

上場比佢撚完 仲要？

日職大直路 前峰又殺埋上黎

抵你冇冠軍

696 唔入俾人入

噴精機勁撚到

東京準備做榜首了

屁馬遲早入

888

噴射機刷角呀

對面咁屎， 無奶油買比馬

閪魚上盤喎

水手8888888

大岩剛點搞呀 696又要臨尾香

前風比多粒！

8c 7.5b goal

696變第3。笑左。

想數多3次水手角

有咁多場買乜撚野櫻花呀

696平手高水係下盤黎

賤峰揮手區

屁馬其實唔差 次次都衰冇運

噴精

水手c呢？
自動波啦

999

miss未

Missed

屌你老母咩12m都炸

水手突然刷c 針

柏雷半大輕鬆 連續六場

唔好教佢

水手10.5 逃生先

9c １０.5b -2

做咩咁刷得，無啦啦

水手仲唔快啲比c?

邊有12m

想數多2次

贏波都刷

我炸你老母西丫 shiiiiiiiiiiii

櫻花針得 輸撚硬

e，9c入唔到

Block啲假狗啦

冇12m定Miss左？

細波會唔會針埋

365話 VAR CHECK 12M但無

柏芝炸完12m對家入

炸12m

Bogo 之力

水手12m

696大船已沉

東西刷角未

想知

水手贏緊仲刷

水手唔係12m
要c呀

入定s 先

閪花半一

12M變C 先啦水手

前鋒呢d真係世紀賤種
又拎唔到冠 日聯盃又捧撚左
好心你就讓路比696
損人不利己我屌你老母

神船面子球呢

咩中位可能真係會

磐田頂撚住個細波

假 平手盤就跟盤開客

屌你696

由朝輸到依加，點玩啊

噴射機半和gel

5.5

4:1

小心俾人咬你

696又踢到領先一樣 似放棄沖冠

水手4:1

戒了

期待數到水手10 11角

前峰手足收錢

閪花１：０！！！！！！！！！

花1:0

西花上盤Easy CASHEDDDDDD

今朝三場Nba 輸撚哂

又炸

一人炸一野

屌， 又炸

前鋒最後5分鐘狂落飛
睇定至買啦

5.5s 點頂？

鯨魚-1

冇買溜馬咩

696 maybe 9c ft

fake

Boom

前鋒不如入多粒

淫鋒8c
閪葉7c
－2c
噴精機3c －9c
怒爆啊屌你老母！！！

Dllm 696 eat shit la diu

彩櫻個3.5 gel未？

水手繼續刷啦

落飛就贏發撚咗達啦

閪花降班未？

Bogo 已死

姐係10c ft la

淫鋒8c
閪葉8c
－2c
噴精機3c －9c
怒爆啊屌你老母！！！

買左老鷹 勇士平手 小牛平手

唔係人賭架Nba

天鵝比多球啦